{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079313?place[place_type]=GID&place[gid]=1079313&place[latitude]=36.3112447009&place[longitude]=126.5170270578&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 스토리 펜션"
    },
    "text": "ペンションは大川海水浴場の新広場から徒歩5分の距離に位置しており、大川ストーリーで皆様を快適にご案内します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 満19歳未満の未成年者は入室できません。予約人数に増員がいる場合は、事前にご連絡ください。 増員については別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペット同伴の場合にも入室をお断りする場合があります。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意してください。 お魚やお肉などを焼く直火方式は禁止されており、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションごとに期間が確定しなかったり、料金が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされて再予約することができます。 バーベキューを楽しむことができるスペースがありますので、予約の際にお知らせください。 お子様や幼児と一緒に宿泊する場合は、安全に注意してください。 IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを便利に使用でき、駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。 エレベーターがあって客室利用が便利で、近くには開花芸術公園、大川レールバイク、大川海水浴場、スクバ水産、冷風浴場などの観光地があります。 ご利用時間はチェックイン時間が15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室はいくつかの種類があり、定員と最大人数がそれぞれ明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは大川海水浴場の新広場から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に増員がいる場合は、事前にご連絡ください。増員については別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合にも入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションごとに期間が確定しなかったり、料金が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされて再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができるスペースがありますので、予約の際にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に宿泊しても安全ですか？",
            "answer": "子供や幼児と一緒に宿泊する場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを便利に使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには開花芸術公園、大川レールバイク、大川海水浴場、スクバ水産、冷風浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ご利用時間はチェックイン時間が15:00で、チェックアウト時間が11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類はありますか？",
            "answer": "客室はいくつかの種類があり、定員と最大人数がそれぞれ明示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 674
    }
}